{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047873",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017108",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "월곶 유니크 호텔 28"
    },
    "text": "ユニークホテル28は清潔で快適な客室を提供しています。 ホテルは計9タイプの客室と様々なコンセプトルームを備えており、休憩方式を選択することができます。 リーズナブルな価格で余裕を楽しめるホテルであり、計40室の客室を保有しています。 水仁線月串駅が近くにあり、韓国語を利用して案内支援を受けることができます。 新型コロナウイルス感染症関連の防疫と消毒が徹底された全客室は、高級ベッドとシートリネンを使用しており、様々な便宜施設を提供しています。 デラックス、ラグジュアリー、ツインルームを除く客室ではパソコンが使用できません。 追加人数については追加料金が発生し、ペットおよび3人以上の入室はできません。 満19歳未満の方の入室は、身分証明書の確認がない場合、予約のキャンセル及び払い戻しはできません。 客室内の金銭や貴重品は保管しなければならず、紛失時の責任はホテルでは負いかねます。 週末連泊を使用する場合、貸室料が追加され、夜間に客室を使用しない場合、貸室料から除外されます。 後期には親切なサービスと清潔な環境で満足度が高いという意見があります。 駐車場とスナックバーが便利に利用でき、価格に比べてコストパフォーマンスが良いですが、暖房が効かずベッドマットレスが不便だという言及もあります。 防音がよくなく老朽化した感じがしますが、清潔で親切度は中間レベルです。 客室とロビー、エレベーターは消毒と防疫が徹底されており、自動ドアロックと禁煙で運営されています。 電気自動車充電スタンドや現場決済イベント、マイレージ積立サービスも提供されます。 1階ロビーラウンジでは電子レンジとコーヒー豆、氷の飲み放題で、スナックバーでミネラルウォーター、飲み物、ポップコーンなどを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ユニークホテル28は何階建てですか？",
            "answer": "ユニークホテル28は何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "ユニークホテル28の客室数は何室ですか？",
            "answer": "ユニークホテル28の客室数は何室ですか？"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くには駅がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには駅がありますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルの防疫対策は徹底されていますか？",
            "answer": "ホテルの防疫対策は徹底されていますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルの客室にはどのような設備がありますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルの追加人数料金やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "ホテルの追加人数料金やペットの利用は可能ですか？"
        },
        {
            "question": "ホテルの入室条件はありますか？",
            "answer": "ホテルの入室条件はありますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場やスナックバーは利用できますか？",
            "answer": "ホテルの駐車場やスナックバーは利用できますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルの清潔さやサービスについての評判はどうですか？",
            "answer": "ホテルの清潔さやサービスについての評判はどうですか？"
        },
        {
            "question": "ホテルの施設の利便性やコストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "ホテルの施設の利便性やコストパフォーマンスはどうですか？"
        },
        {
            "question": "ホテルの防音やベッドの快適さについての意見はありますか？",
            "answer": "ホテルの防音やベッドの快適さについての意見はありますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルのロビーやエレベーターの設備について教えてください。",
            "answer": "ホテルのロビーやエレベーターの設備について教えてください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特典やサービスについて教えてください。",
            "answer": "ホテルの特典やサービスについて教えてください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの1階ロビーラウンジで提供されるものについて教えてください。",
            "answer": "ホテルの1階ロビーラウンジで提供されるものについて教えてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 549,
        "QA": 475
    }
}